[18區區議員請入] 可否向街坊宣傳聽審聲援手足

宜家每日都有幾十位手足上庭，嚟緊仲有幾千單case準備進入法律程序。

被捕組雖然每日整合手足上庭資料，希望大家可以去聲援手足，往往好多時公眾席都坐唔爆，去聽審嘅嚟嚟去去都係同一班人，還押手足又得幾丁友送車。

民主派區議員其實有好多人，部份雖然平時都有探還押手足，或聘請被捕手足做野，但可唔可以再做多步，向街坊宣傳吓每日都有班手足上庭，佢地都好想有其他手足聽審聲援佢地，令佢地知道自己唔係孤單寂寞呢？

明白宜家疫情係難搞啲，但疫情過後可否認真考慮吓？

有時公眾席無乜人，手足真係好慘。

另外亦請大家養成集慣，每晚臨訓都去睇被捕人士關注組tg，睇吓第二日有邊單手足案件可以聽審聲援。

被捕人士關注組tg channel

ig

法庭文字直播台（去唔到嘅都唔該睇吓直播，關心吓手足）

今日有37位手足上庭
陳手足已還押60日
梁手足已還押20日
李手足已還押80日

【#上庭聲援 - 4 月 1 7 日 星期五】

🕥10:30
🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️周家明法官
👤記協 #司法覆核（記協申覆抗警阻礙採訪及沒展示編號）
新聞

🕚11:00
🏛區 域 法 院 1 0 樓 3 5 庭
👨🏻‍⚖️郭偉健法官
👥張,胡,陳,蘇,李(17-25) #提訊（#1001銅鑼灣 串謀縱火:白電油、打火機等）
👤沈(24) #提訊（#1001銅鑼灣 串謀縱火）

🕝14:30
🏛高 等 法 院 1 2 樓 2 8 庭
🧙‍♀潘敏琦法官
👤陳(23)🛑已還押逾60天（#20200204油麻地 / 20200205油麻地 縱火、管有攻擊性武器）

🕝14:30
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👥20名被告(16-44) #提堂（#1118尖沙咀 暴動、管有攻擊性武器等）

🕝14:30
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤梁(20)🛑已還押逾20天 #判刑（#0907旺角 管有攻擊性武器:自製燃燒彈）
👤尼泊爾裔手足(16) #提訊（#1202旺角 在公眾地方作出擾亂秩序行為、刑事損壞:涉設置路障；損壞交通燈）

🕝14:30
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤莊(64) #裁決（#0922屯門 2項襲警:涉襲擊嚴潔賢、戚健暉）
👤李(32)🛑已還押逾80天 #提堂（#200122屯門 管有攻擊性武器)

❌不設旁聽❌
14：30
終 審 法 院 1 樓
#馬道立首席法官
#李義常任法官
#張舉能常任法官
七警終極敗訴判詞

🙏🏻如有 新 案 件 聆 訊 消息請pm 花生 或 擦子膠

希望可以推到俾區議員見到

即使執行上可能有困難，但起碼可以brainstorm 吓區議員

幫手推下先

同意

推到俾區議員見到

推

推吓先

push

推一推

上庭手足要人
保釋手足要遮陣
還押手足要送車

推呀！！

再推吓先

推

譚德塞係恐怖分子嚟

#區域法院第三十五庭
#郭偉健法官
#提訊

👥張,胡,陳,蘇,李(17-25) （#1001銅鑼灣 串謀縱火:白電油、打火機等）
👤沈(24)（#1001銅鑼灣 串謀縱火）

2020年2月13日控方已遞交合併申請，全體辯方不反對

法庭批准DCCC908/2019 將與 DCCC918/2019合併處理

控罪：串謀縱火

案情：10月1日反送中示威遍地開花，警方當日凌晨根據線報，到銅鑼灣一個單位內拘捕多人，搜出白電油、玻璃瓶、布條、防毒面具等物品。第一被告先被控串謀暴動，及後才修改為串謀縱火。

答辯意向
A1 張
A2 胡
A3 陳
A4 蘇
A5 李
A6 沈

全體被告不認罪

案件進程

2020年10月5日0930審前覆核

2020年11月30日0930開審連續18個工作天至12月23日進行正式審訊

其間以原有條件擔保

多啲留意被捕組🙇‍♀👇

🟥1⃣🟥97旺角20歲梁義士POOW還押至今至少20日。判刑🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥
🔴2⃣0205油麻地酒店案23歲陳義士還押至今至少65日。被威迫簽口供紙，否則會「搞死」他。
🔴3⃣0122屯門32歲李義士被捕2次（旺角非法集結），還押至今至少80日。
🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥
4⃣國殤銅鑼灣張、胡、陳、蘇、李義士（17-25歲）。23歲義士被捕兩次（93黃大仙42C巴士）
#42C係紅媒01篤灰
5⃣國殤銅鑼灣24歲沈義士

6⃣1202旺角16歲尼泊爾義士
7⃣922屯門64歲莊義士
8⃣1118理大圍城尖沙咀，20個義士（16-44歲）

推呀

14：16高等法院手足還押就嚟100日🙇‍♀🙇‍♀要返工返學明，但全港係咪得15個人？🙇‍♀

推到 有區議員回應

Push

PushPushPushPushPushPush

支持 !

推呀推呀推呀

區議員！！！！

有無人幫手推吓

推吓好無

pushhhhh

【#上庭聲援 - 4 月 1 8 日 星期六】

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👤 李(23) #提堂（#1118油麻地 暴動）